前幾日去金紫荊廣場，一個香港人都無

遠望近望都係大媽丶大媽同大媽
個個都擺post好似做大戲果d

唔好問點解去因為阿爺想去

見到廢老post有感而發